大家點解會食第一支煙？🚬

型?
為咗放煙break?

利申：冇食

老豆迫我試

點解要咁做？

飲酒

我都係老豆教我食

失而復得一位朋友

埋堆

哥抽的不是煙，是寂寞

抽煙的人有故事

成班垃圾

整攰個人

Me tooo + 失戀

點解要教你食煙 ？

讀大學Year1見識到唔同既人
有好多出類拔萃既人，好多有錢人
自己屋企，甚至中學既圈子其實都係社會既低下層
就算讀到U，都已經輸左係起跑線
同想象落差太大，好迷網

食煙死全家

講多些少聽下

當覺得連僅有嘅機會都冇嘅時候

有冇後悔？

食煙吹出黎果下好似吹走左d唔開心咁

同埋食完好灼喉果下令到自己好似睇開左好多野咁

食煙會攰？

咁就要食

唔開心 想升下仙比個腦休息下

食煙唔需要咩好慘既理由

比fd教

信咗啲人話可以減壓

聽人講食咗可以痾屎

因為絕望而食？

需要原因咩

第二次放non-jupus

我好慘都無食

總會有嘅

可以咁講
果年18歲，人生無受過咩大既挫折同打擊
有D經歷令個價值觀突然轉變左
當時覺得身邊既人唔會明
最後走去試下食煙黎抒發

而家食左8年又見識多左
諗返轉頭緊係覺得好小事

我讀小學個陣我老豆腦筍都未生埋,又迫我飲酒又迫我食煙,之後佢因為打劫坐撚左監,我老母即刻搬屋換電話,以後都冇左見過佢

我想放棄自己

果10分鐘內的確係既

唔係慘先有資格食煙既
分享下點解會食第一支煙姐
btw 屋企有人食煙都有d影響

因為聽講食一手煙同二手煙唔同，老豆一路食開，細個叫佢戒唔戒，咁就想試下係咩感覺，點解咁難戒

食完之後即刻有屎痾，得閒無聊無嘢做又可以放下煙brake ，落地盤班師父又會一齊一路食一路吹水一路做，有嘢諗唔明就自己一個係樓下公園食住煙飲住酒諗，好free

但我唔鼓勵人食煙

呢個都係其中一個食煙原因，慢性自殺，等老豆老母過咗生之後自己都唔會放得耐

因為同ex吵

食煙真係通便？
如果依家要你戒
你戒唔戒到？

女朋友離開左果日

貪玩 有fd食跟埋食
食左7年 戒左

因為飲酒要食煙

巴打

講咩都無用 希望你保重

細個呀公係屋企食 我覺得好臭
於是我特登去食 整啲味比佢抆番
屋企人之後打到我仆街

為左個女人食

好奇！
人生第一口煙喺大陸食。第一次就用力吸入肺的係中國紅雙喜，咳咗足足一個下午，眼淚、鼻涕一齊嚟。以後就冇再食了
利伸:依家只食二手煙

呀媽比我試

其實有時覺得

食煙係為左準備自己進入頹廢 咩都唔想理既狀態

當自暴自棄既時候 係好舒服

因為你一切都唔在乎了

有人話 我地好唔自重 話會好傷身

呢d我地都知

但

一個人咩都唔理既時候

一切都唔係問題了

加油...

做得好呀
有冇覺得咩改變咗？

見朋友食自己唔食好似唔埋堆咁，物以類聚

想死快啲

定律黎？

寂寞

依加聞到煙味覺得好臭
都唔知點解之前接受到食完煙手指有味

夠勇

初初食通常都係咁
冇再食都係好事

慢性自殺

食煙還食煙
千其唔好吸毒
加油

因為個ex

到底佢地諗乜

唔開心 寂寞

16歲生日啲朋友送左包綠甩俾我
教我食煙
就食到宜家

個friend買左d日本有味既煙
有咩爆珠 見過癮先試
之後無再食

中五畢業得幾分，去艾大讀個鳩屎基礎文憑，埋堆七個男仔五個煙一個哮喘，我係唔食果個，一個月後變左六個食煙一個退左學

Btw 無食好耐

死係解決唔到問題..
但生存都唔一定解決到問題..
所以
當我冇講野

小學同阿哥睇花樣年華 見偉仔食得咁型 就去偷食阿爸食淨嘅煙頭 難頂到仆街 以後掂都唔掂

收工攰得濟，加埋嗰陣有嘢煩緊，好大壓力

叫雞扑完之後
： 雞
： 我

雞： 你抽煙嗎?
我 : 不抽
雞 : 要試試嗎?

2個光脫脫咁食完支煙之後再黎多Q

聽人講smoke可以幫助排便
又可以減少暗瘡
加上無聊既感情問題
同埋中學畢業踏入人生下一段旅程既壓力

結果
smoke真係可以排便加去間瘡

利伸認真

Fd比我試+好奇心
不過冇後悔 而家間唔中都食支

因為女仔
第一支煙係後悔無同個女仔表白再慢慢失去聯絡
自暴自棄 開始咩都唔想理
久而久之食煙就變左我一個私人小時間
一支煙仔 個人靜落黎 諗下
其實食煙都無咩野
題外話 第一包煙係藍梅8

細個係阿婆屋企住(6-7歲），佢又有食煙，我貪得意係佢食緊放低過陣攞左黎試，等一次就識鼻哥噴煩

煙

戒唔戒到？

失戀

純粹想試

係 我少食 但一食就急屎
豆豆就唔知 因為我本身都無乜

一次都未食過

哥抽的是生命

無介啊 無咩理由令我介煙
健康既話 我又唔想點理 人生本來就短
就算唔食都唔會話好長 如果真係有事
都係安排黎

同埋煩惱既事有增無減
食煙果段時間 應該係全日最得到解脫既時間

煙係俾失敗者食既
本身已經窮，再中埋財團既計去買煙，每月供奉幾千蚊
只能說抵你一世窮

巴打講晒我想打既野

食親薄荷煙都急屎

細個同老豆分開 十幾年無見
有日有機會約左見面 我驚到買左包煙來食定驚
之後無再食過

飲酒飲到wing wing地
個fd食就跟住食第一支
點知勁辣喉仲咳到仆街
以後都冇再食

我老豆食果陣吸到二手煙
次次即刻柯

呢個理由好似冇錯

Friend教

唔撚係講笑，腸胃唔好第一食菜第二食煙

食得多會攰

你真係好多損友

食煙唔洗理由嘅其實，大個左想食就走去食，純粹享受邊做緊一樣嘢邊食煙嘅FREE

威囉 型囉 英雄主義囉

去外國想試下食草係點，朋友話將煙撈埋草一齊食會易入口啲，然後試左人生第一支

應酬交際，由食社交煙開始
過左一排因為失戀唔開心，開始連平時都食

有時吸到二手煙會肚痛 想柯屎

落club飲醉酒之下食人生第一枝煙

無話戒唔到，不過手癮係有，煙癮無乜

屌你 相認

我成日都話，唔到死果日都唔係真正戒到
好似我老豆咁，因為煙貴戒煙，但當我去台灣時買咗一條煙食唔哂咪又係食番，仲食得勁過我
佢而家食一仔都係過手癮，屌 我吸極都吸唔到，撚有煙味咩。。。

食煙堅通便，同幫助消化
因為尼古丁係可以活躍你嘅副交感神經
放鬆你成個人

細個識咗個食煙嘅網友 比佢慫恿
溜夜偷咗老豆包中華牌落街食 嗰陣連吸落肺都唔識

一樣 望住啲煙吹出黎好治癒

二手煙就唔知，但食一手薄荷煙真係會通便肚痛就係另一個問題

每次食都好急屎急尿

事後煙

太大壓力想放鬆下

想快啲死

無咩原因，純粹想食就去左買包煙

一食就食左6年幾

急屎

因為一個女仔，最近食多左因爲另一個女仔

同人開片，個friend用腳夾俾我食

我都唔知點解
可能佢見我好似好想食

一直都好憎煙剷，好憎煙味。
但最近突然好有衝動想試下會唔會返唔到轉頭

想全加死

唔會
我食左幾包都未有癮

會 好難戒

條女俾我食

同初戀散左

出去玩

Same

初中果陣因為同學食自己又食 之後好多年無食 而家失戀唔開心又食番

成班仆街係條街一路行一路食

係美國讀大學 一大班人溫書 佢地食叫我試下
之後就開始左
到依家畢左業 有咩煩有咩唸就好自然咁點煙

失戀加friend慫恿

陪fd食

只可以講一手煙同二手煙係唔同味唔同感覺，我會食但都唔鐘意一陣煙味/二手煙
戒唔戒到睇自己定力

有人淨係打煙炮，唔扯肺？感覺上健康好多

見個fd又要食又要戒想試下點解會咁
結果好難食 人生食過一枝咁大把

好臭呀你

呢樣真

未試過試下

師兄，打煙炮不如唔好食 食煙就一定唔健康架啦。想有feel咪扯肺囉

因為青梅竹馬比人搶走
同個fd呻緊既時候就食左

之後一唔開心就食
之後就係同fd傾計就一齊食，打牌都一路食

不過前排頭暈左成個月，行路都飄飄下
戒曬所有壞習慣，順便戒埋煙

比人見到打煙炮都幾柒下
唔食煙既人未必知
有食一定睇得出

有時候生活太大壓力 要放鬆下🚬

酒 煩惱

原來你仲未死

同咗個食煙嘅女仔一齊
一開始幫佢點煙 買煙
後期自己食埋一份

訓導主任教我食

有晚做做下hon pro諗唔到野
第一枝係捲煙 一食就
之後試過綠luck 藍莓5 黑冰